有冇人想左邊欄的各種台可以按自己的喜好排序？

即係好似之前HKG+咁，lihkg以家係咪冇以個功能？
如題
有
冇

同埋係咪有巴打想,post的下面加番正評同負評

比啲意見改造下呢個完美的論壇